831 冇不反對都要有100萬人對抗白色恐怖

和理非點都要出 唔可以再等不反對
佢一定唔批
一齊出黎行街/join基督活動/搵大丁簽名

用盡所有奶力 推所有文宣谷曬所有人出黎啦大家
唔係個個有連登tg 用盡所有方法谷人數呀

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

屌你 今晚落街做文宣

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

J 我d 舊圖

依家班和理非唔知聽日去邊，快啲出宣傳

好頭痛架大佬

真 call所有人今晚做好連儂牆同落街文宣

收到反映
所以用減速版

用返最正常都頭痛

10連

10

［行動討論］星期五係香港重光日

[quote]

831真係睇和理非出唔出黎

出硬
818遊行都冇不反對
最後咪大家行曬出馬路去中上環